名 模 J.C 出 海「 高 炒 」自 拍 34D 導 彈 胸

擁有34D美好身材的莊思敏（Jacquelin），日前穿三點式出海與陽光玩遊戲，事後她上載數張靚相，並留言：「中秋前出海。」

Jacquelin穿幾何圖案的泳衣，挨在船邊大擺甫士拍照，身材弗到漏！她又「高炒」自拍，嘟嘴舉V賣萌，令上圍呼之欲出！網民紛紛留言大讚：「Lin姐好正呀！」

Jessica c呢

假奶

正
勁想扑莊思敏

而家30幾歲，狼虎之年
最有女人味最大食最淫係呢段時間

D奶假架

以為jessuca c

應該成日比人包

Jessica C 呢

其實佢對野算整得靚
點解連登仔要盲反

可惜個樣唔靚

把聲 不了

Ok啦，樣就唔係咁靚，但勝在皮光肉滑有長腿，最重要係有錢

中秋有兩個大燈籠跟身，實在太美好～

冇咩興趣
唔通我係基？

比盡你咪B 3你老母4D咩

佢洗撚比人包

之前話去隆
後尾改口 豐胸

咁撚柒都要 維護世界和平靠曬你地

睇錯左下海

屌你jc

屌你老母

成日睇佢唔順眼
係咪得我一個係咁